一張相就睇得出你係咪A0

通常青頭仔都會揀最左手邊，因為比較清純